有冇住東京嘅巴打有玩Pokemon tcg

最近見幾得意砌左一副，但身邊無朋友有玩開 有無巴打住東京又有玩開ptcg可以出嚟玩下交流下

有啊有啊